鼻敏感性仲要戴口畢真係勁辛苦

一路滴鼻水搞到口罩濕晒....加張紙巾又呼吸唔到

食抗敏藥，第二代抗組織胺藥 100蚊100粒

運動啦咁多借口

日日都有做

無理由仲係咁

on9
你估真係運動能醫百病咩

咁就早D訓教啦